\newcommand{\myHeader}{%
    Calcul mental / Mesure \hspace*{\stretch{1}} Jeux calculatoires\\%  
    Géométrie \hspace*{\stretch{1}} Paquet \LaTeX{} ProfCollege%
}
\newcommand{\myHeaderTitle}{%
  {\Huge IREM de Lorraine}\\%
  \medskip%
  {\LARGE GROUPE JEUX}%
}
\newcommand{\myTitle}{PUISSANCE QUATRE}
\newcommand{\myAuthor}{%
    Auteurs\\
    {\setmainfont{QTCaslanOpen}\large% 
    \begin{multicols}{2}       
        Sébastien LOZANO\\
        Christophe POULAIN\\
    \end{multicols}
    }

    \smallskip
    Membres du groupe jeux  par ordre alphabétique\\
    {\setmainfont{QTCaslanOpen}\large% 
        \begin{multicols}{2}       
            Julien BERNAT\\
            Nathalie BRAUN\\
            Sébastien DANIEL\\
            Anne-Marie DROUHIN\\
            Sébastien LOZANO\\
            Audrey MICONI\\
            Marie PACAUD\\
            Aude PICAUT\\
            Magalie THENOT\\      
            Délphine WOLFER\\
        \end{multicols}
    }

    \smallskip
    {\normalsize 	iremjeux@ac-nancy-metz.fr}
}
\newcommand{\myDate}{Mis à jour le \today}
\newcommand{\myThanks}{
  \begin{itemize}
    \item[$\leadsto$] Christophe POULAIN pour son paquet ProfCollege, ses échanges constructifs et son aide précieuse en \LaTeX{} ;
    \item[$\leadsto$] Anne-Marie DROUHIN pour ses tests avec ses enfants et ses relectures ;
    \item[$\leadsto$] Audrey MICONI pour ses relectures ; 
    \item[$\leadsto$] tous les collègues du groupe pour leur patience. 
  \end{itemize}
}

\newcommand{\currentSectionTitle}{Puissance Quatre}

\makeatletter
\def\myThickRuleFill{\leavevmode \leaders \hrule height 1ex \hfill \kern \z@}
\makeatother